要展示黑警執法既醜陋 不要展示示威者既可憐

之前有人咁講
其實宜家算唔算做到?
宜家警察多次打記者, 議員
算唔算展示黑警執法既醜陋
之後發夢可以黎鋪大既, 話受夠黑警既暴力, 等全球支援